[激勵士氣]我在這片土地 這是我的香港

戰曲-自由意志

希望-家明